你地咩game玩得最耐

Left 4 dead2由出果日開始基本上冇斷過玩到宜家
淨係打戰役唔打對抗

點解死都唔肯出3，屌你老母

aoc 同cs都玩左好多年

點解唔玩對抗？

唔敢同真人控制既特感打
寫實專家都已經pass曬了
但依然唔敢玩對抗

有冇轉會去csgo

其實好玩好多 同隊友夾好滅人全隊個感覺好正

特色 間公司出哂名事不過三 ，所有game出到2就停

Warcraft3 數一數12年了 今年開始無再掂

Hl3

幾時出4

小心臟承受唔到

古龍群俠傳
而家間唔中都有on下

魔力寶貝
由小一左右開始跟呀哥玩
玩到依家大學畢業

我又諗起98%魔力

Diablo, Diablo 2, Rainbow 6 Urban Ops, R6 Raven Shield.

希望

巨商

D2我都細個跟啊哥玩過
毒靈

我都係由仲收緊錢 到免費 到出2轉 唔撚玩

百變恰吉

我迷失在這場愛情遊戲

我係佢一出就玩，玩到後尾有埋主角轉職+200lv 不過佢出果幾隻神獸就無玩了

Guild Wars 2 (2012-now)
WoW (2009-now)
Warhammer franchise
Rimworld
Cities skyline

俄羅斯方塊

Monster Hunter，由小學打到依家，代代都幾百個鐘，好正

信長真係打足十年 而加都仲打緊 vlan05求隊友

Half life 3 confirm

Dead by daylight

信長
當年爆幾個ser
依加1個

迷你豆豆

SD高達
由台服開ser玩到港服執

尋仙

曙光
要執了

玩台服定美服？

踏地雷

hkjc

Football manager 2015

幾時再畫公仔

台

MINECRAFT
仲要係PS4 EDITION
同朋友玩開SER方便好多
部PS4買左咁耐玩MINECRAFT既時間應該係所有GAME既總和都唔夠長
同個FD成日講笑話3000幾蚊買部PS4黎玩MINECRAFT
我仲要係PS4 PRO
BTW PS4幾時有4K MINECRAFT

彈珠台

迷你豆豆 check pm

同條女玩嘅game

剩係玩對抗

tf2 9百幾個鐘

Csgo

真人敵人 不了

ETS 1 玩到ETS 2
1 可以玩修改檔 1蚊買車，油缸加加大等等
2 畫質超靚 體驗楂真車模擬

之前codmw2 二千幾個鐘 之後BF3,宜家R6

Gundam exvs fb

有冇玩bf1

我都玩呢隻耐過gvs好多

冇買

TES: Skyrim

愛情實驗室

AOE 2由細玩到大

Dota 2, 3000hr up

你唔係玩桐生一馬玩最耐咩?
由7歲玩到廿幾歲wo

以前玩kyo 勁多場 多圖
完一鋪又入 完一鋪又入
完全唔洗fd陪 可以自己入人場玩都唔悶
中學果陣可以星期六日全日玩都唔厭

[懷舊撚] Left 4 Dead 2

LIHKG @ Android

屌 估唔到童話之後曙光都會執

淨係啲mods 都可以當新game玩

人生遊戲

Same 我都唔敢玩對抗

有鐵血同GBF都幫佢唔到
個系統太on9, exvs玩上手好大分別

最重要係個製作團隊已經離開valve
所以應該唔會見到l4d3

墨香

龍族
艾爾之光
lol

l4d 2008年出玩到而家

Frozen Throne warcraft3
應該都有10幾年

望到呢個topic 我第一下諗到只係black magic.....

VR Kanojo

Cs 系列
玩咗十幾年

lol一出個陣玩到依家

巴打個名好熟係咪玩過TD

定19

Th lich king

warcraft3

lineage
pkm

係唔係得我禁on9 keep住禁玩Travian

Warcraft 3 玩到依家。

今年custom game list 多左個4v4 bot 先知原來全世界各地仲有好多人玩緊，痴線。

白貓project

信長
Dota2

pkm firered

Edf
其實應該係無雙 打左2,3年先白金

RuneScape

RCT2

x2

payday 2 幾百個小時

00後

Battlefield3 正到
想當年ps3 400粒鐘
後尾再買pc再玩多5-600粒鐘
個時暑假正到

依狗啲驚狗也不屌

瑪奇

Pad 出開始玩 中間有斷過但最近兩年都玩返

我想佢開返

CS
1.6玩到CSGO
好懷念1.6監獄場

數獨 由小學玩到依加

Path of Exile

FIFA

又係你啊？

Football manager
集集差唔多成千個鐘咁玩

Angry bird

Total war
Coh
Hoi
Stellaris

R6、csgo

RS

彩虹冒險
龍之谷

墨香最耐，由開業到結業
而家每年都有段發情期去搵私服過下手癮

魔力 真係好多年

Dota 2

跑online
小五陪到我宜家
但宜家已經越黎越少人玩
同埋隻game變晒質
少咗玩lu

灣岸

SDGO
開服玩到關server

應該勁舞

Cs1.6 ，cs source，cs online，csgo

好多on9仔9殺

Same 打左千幾個鐘今日仲打緊

呢個post竟然無人打lol
人唔笑

halo gears of war 頭3集

Pad

Runescape
近排又玩返